有冇人好期待銀翼殺手2049?

細細個老豆睇電影台 當時播緊Ridley Scott既blade runner 老豆話係科幻片既經典 細個睇淨係覺得畫面好特別 d機械人好科幻 但大個第二次先明白套戲既哲學意義 batty落雨死果幕好經典 係我睇過咁多電影入面最優美既對白

Tears in rain 畫面 對白都係一流

It's too bad she won't live! But then again, who does?

邊有機械人

第一集結局係咩意思？男女主角都係仿生人？

果陣得幾歲點識分機械定仿生人

人類男主愛上左人造人女主角 , 決定放棄身份私奔

呢套戲 諗起都打冷震
幾年前買左隻碟留念
搵日重煲後會入場支持下

套戲暫時98% fresh

淨係睇咗第一部
套戲對我嚟講有啲深奧
我睇影評先明少少講咩
我記得影評好似有提出男主角都係複製人(因為係個獨角獸)

會睇 但洗唔洗睇過第一集先？

經典科幻片

最好，2049係續集

好多解釋

留名睇連登仔屌爆呢套野

影評人吹到超越上一集

你個名

如果主角Deckard係仿生人
咁照計咪應該無咁長命？
咁何來會喺續集出現

btw又係時間睇多次第一集先入場睇

Cult片冇話期唔期待

第一集個director明明出聲承認左Deckard係replicant，但係2049個director好似表示無諗過交待喱個問題咁

對個導演有信心

好似話第一集個導演最初講唔係
但之後補足番d director cut就多左位暗示係 咁上下